{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079613",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "쁘띠따쁘띠"
    },
    "text": "石村(ソクチョン)湖で、松坡(ソンパ)ナル駅の近くに移転した同じ釜のお弁当店は松坡ナル4番出口から左側に位置しています。売り場ではケータリング・サービスと一緒に焼いたことお菓子セットも購買できます。また、ケーキの彫刻は、常時販売され、ホルケイクは予約可能です。売場の運営時間は毎日09:00~20:00で毎週月曜日はお休みです。松坡(ソンパ)ナル駅4番出口に出て直進すると同じ釜のお弁当の隣に位置しています。売り場では、アメリカーノ、カフェラテ、キャロットケーキ、クラシックチーズケーキ、ザッハートルテといった様々なメニューを提供します。アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、キャロットケーキは6,800ウォン、クラシックチーズケーキは7,000ウォン、ザッハートルテは7,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お弁当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お弁当店の営業時間は毎日09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "お弁当店は毎週何曜日がお休みですか？",
            "answer": "お弁当店は毎週月曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "お弁当店の場所はどこにありますか？",
            "answer": "お弁当店は松坡ナル4番出口から左側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お弁当店の近くには何がありますか？",
            "answer": "お弁当店の近くには松坡ナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "お弁当店では何を販売していますか？",
            "answer": "お弁当店ではお弁当や焼き菓子セット、ケーキなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "お弁当店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "お弁当店のメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、キャロットケーキ、クラシックチーズケーキ、ザッハートルテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "お弁当店のアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "お弁当店のアメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お弁当店のカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "お弁当店のカフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お弁当店のキャロットケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "お弁当店のキャロットケーキは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お弁当店のクラシックチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "お弁当店のクラシックチーズケーキは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お弁当店のザッハートルテの値段はいくらですか？",
            "answer": "お弁当店のザッハートルテは7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 388
    }
}